仆街校長隱瞞全部人

原來一早就知道有學生屋企人中咗武肺 但係唔通知老師家長學生個學生仲要照返去考試 係去到尋日先公開同老師學生家長講話有個學生中撚咗 都唔知spread咗俾幾多人而家個校長潛哂水 累人累物

source: trust me bro

推

Push

開名啦

開名啦 校名 校長名